iu純天然素顏拍劇

好pure 好true

咁都算素顏？

iu答左你

講真佢淡妝靚過濃妝好撚多

你到底知唔知咩叫素顏

化平民柒妝唔係素顏

呢個先係素顏

阿媽係女人

個嘴整到
打咗針?

個嘴畀我啜左一晚

我口爆過佢喎，有冇精味

我的大叔？

冇圖好難信你

一定有整容

但又唔知整左邊

yes

邊套劇

我的大叔

琴晚先插到IU入醫院